宜家入馬會做要介紹費架？

條友收咗我二千無，最後我入晤到職應該告佢詐騙?

弱智都做得咩 樓豬做kfc啦

介紹費係有嘅 但要被介紹嘅做夠1定日數先有
至於你個case

呢條友真係世界級

佢冇入紙申請，屈返我轉頭，咁仆街嘅人真係第一次見⋯⋯⋯

唔係你去in嗰陣交form咩 介紹嗰個咩都做唔到

正常有張form係有埋介紹人資料嘅 你in嗰陣比人事部 如果你pt就做夠20日介紹人就有2000獎金
如果你做全職做夠3個月好似有2500(唔係記得好清楚)

更重要嘅嗰2000會入落介紹人到 咁點會問你拎 係都你問佢拎返轉頭

屌
好撚蠢

弱鳩智

我比唔係問題，比完入唔到職先係問題

唔好做馬會啦
俾完錢先有得開工你都信 馬會啲人好撚閪 你搞唔掂

我當佢朋友，佢當我壽頭，宜家都無諗住入職，只係條氣唔L順。。。

icac